全民罷工

連巿民安全都保唔住
仲點叫人返工返學？

聽日罷工罷課唔可行，要癱瘓香港就只有去MTR玩野